鬼束千尋11月開演唱會

一日最衰都係肺炎
去唔到啦